唔識IT又想學DDOS既巴絲想學請入 學術交流

屌你地老母 學DDOS唔係一朝一夕既事
但而家我教你地速成法DDOS
就係全部人入機場呀 屌你地
令到佢服務供不應求呀
唔識電腦DDOS既你 係可以行物理DDOS架